511 ccTVB 10厘股息, 又有我地國家後盾, 長揸穩過匯豐!!!

shoe win

推d女藝人出黎跑鐘 業績爆升添呀

咦, 又碌落山

推d 男藝人出黎條數仲爆呀

啲閪臭架

現價10 厘仲唔收息收到手軟

呢個真呀 supply 少吖嘛

個個都40 路，唔撚掂wor

低能 40路先正呀

一劍浣春秋講過 熟女先多人睇 人地有大數據支持

目標價 20 蚊

只能夠講句當年六嬸賣盤賣得真係靚
殼王都唔夠佢嚟，損手離場

511
目標價5.11